見過最低幅度加人工係幾多

個時份工11K
話跟市價加3%

今個禮拜appraisal 緊張到肚痛

200............

N年前返part time , 時薪 加 1蚊

20

知時勢嚴峻但加200算點... 串9我咁

2.8x%

$100, 當我乞衣

係時候諗定後路...

50蚊

負數

其實30蚊加1蚊都有3.33%唔算太差

-7.8% 再拖NPL

希望你加得多過我

又蛇王 炒撚左你

$200 FG 個份，之後一個月內即搵左等二份

今年加唔夠500蚊，第一次加咁少。

不過預咗今年係無得加。

暫時最差係加1k，岩岩最出黎做野頭一年。

500 工程
真係多L謝

佢無吹水
支那肺炎識人 24k cut一半

$20
利申：主管級

好你少少
最低工資升
我由32.5升到34.5